[IOS/AN] 龍珠 Z 爆裂對戰 (14)

[/quote]

感謝photomore 巴打整合 代號名單

麻煩各巴打問代號前請睇第一頁

FAQ1: 之前冇人答，想再問多次，蘋果同撒旦章係咪呢兩關最有效率？
蘋果：謎之惑星M2
撒旦：復仇鬼前編 第10關，地球乜乜乜

答案係[/quote]

抽卡前請三思

新post留名

大家係十抽多定一抽y

岩岩玩 唔知會唔會好似其他game咁有up先抽好d

new post lm

感謝開post

有up 都係啲癈up

留名

(15) 先啱

請問一下, 邊關比較適合刷綠石?

不過按走精巴打份LIST
我會咁排
隊長：47
盾：OOO
加氣：超2悟空
加氣、攻防、暈：小舞

暈、回血：維斯
如果巴打想多LINK D 或者多個輸出，可以用界悟／ROSE 換維斯
但始終多個暈會穩陣D

1000石抽唔到超4悟，棄game

1000石

新post留名！

我依家咁樣
終於夠cost擺
等我升咗小舞/維斯就換走界王拳悟？

不過成隊撒亞人真係好型
突然擺條女入去硬係好唔知點咁

用呢隊打超激戰實戰下，試下個效果再決定

45+xxx+力大特+超*
定
blue+xxx+ooo+45
打到嘅關多啲？
Sorry，問得有啲蠢
冇力3達嘅力隊你要預左唔穩
-------------------------------------------------

力3達反而覺得佢好似打唔出力

45 GT3 , GT杜 XXX 呢4隻好似仲好夾

21-1
我升D 廢卒都係用呢關

力三達係盾，唔係輸出

無gt3
希望昇龍追到隻

力大特係？

Sor新手開po 驚開得慢

第二行

無一星龍係咁擺
想問知潛飯體潛飯咁少link應該點玩法

之前用外掛玩左一排,
而家唔用外掛回歸

巴打我都有呢條八婆

諗緊用唔用，佢係咪垃圾？

廢link廢技

定係佢真係有用？

其實有悟飯1用,不過見佢幾好升就擺住先,

無錯 21-1

47隊洗咩擺小舞

47本身自己都加成100%防 已經可以做盾 連埋ooo 已經3隻盾 氣絕根本唔需要 封必更加落黎哂氣 你要封必就唔好用47
至於45隊

可以咁組 基本上兩隊都可以輾過咁濟 只係45隊比47隊少盾 得力3達 GT超3悟可以換GT杜拉 如果無嘅話 落番GT3悟只係因為佢有龜波LINK 可以幫45加攻

好想要隻界藍
隻氣絕悟飯都好吸引
47隊擺超3悟應該好過rose？因為rose係極屬

一定係擺番超屬落去 話就話rose可以自己加3氣 但你黑起上黎同47同rd你好難爆到超必

明白咁我換返超3悟先

想掛D 冷門野,
低COST 莊子/18號 定飯布會有人有興趣D

BOBO

我見你擺緊47, 我都未整到, 仲係得100LV
BOBO 整完十技就擺出黎

始終4547依兩隻限 能力太勁 link又易夾 你6隻超屬落去 唔好理係邊六隻 都至少20萬血 基本上係唔會死

你加左我？叫咩名 我岩岩轉左booo

剛剛用緊呢個打100cost
玩左23日

23日升到230

100cost關我頭尾ooo打

邊1關係100cost關？

sorry巴打
我對住圖鑑睇，唔知有隻係封必

建議小舞
一來確保滿氣
二來見你其他英d技唔多好使
而且嗰陣打超激戰加咗佢後
輕鬆過爛面所以滿有好感

btw好似俾咗山埃貼士咁

無所謂 過到就得

我咁擺都係挨血,夾隻47 剛剛好,
用45 就脆D , 都係靠一隻打,
4倍經, 點會升唔到, 下下7萬8, 47 45都係打一次, 再21-3 間打,
不過唔係老屎忽一打大亂鬥就現型, 而家都仲係去到第6層

速屬得2張封必.
忍者同6星龍, 兩張都係R卡.
防守力極差, 使用上要小心排位. 盡量唔好要佢地擋招.

我試過打100cost關
出一隻超比古 + 朋友超比古
其實5個位留空出培植人都過到

當然有少少運氣. (如果一開波出3隻培植人可能會死 )
或者用道具幫手都得.

唔覺, 淨係加3氣都好好駛

唔好咁講多謝你地答我咁多問題就真
只係我自己就偏向想成隊都撒亞人咁解

超強集

我玩左3個月先 210
是咪太懶

頭尾ooo 穩過 帶豆鬼都已經得

真係睇你勤唔勤力打主線升

想成隊超西未好似我咁組 無依d卡嘅你就唯有參考其他巴打 只不過我個人覺得落封必落47隊好似浪費左佢招被動 雖然唔係必反到

我依家係
47，ooo，超3悟，藍悟，超2悟，界王拳悟
冇界藍好想要

新春pool我為左抽rose抽撚到佢都4突埋 依定焗住潛撚埋佢

上個月4倍經, 加上有一排日日有蜜蜂bobo打
昇Rank超級快

卡係16回大亂交完全無心機打

我又係卡左係 Stage 16

我都係日日不斷重覆由12開始打
打到16 gameover
我已經我二20隻起16stage
其中有十隻限，出晒都唔夠打
睇黎今晚要上網搵下d教學片

打撚到唔想再由13開始打

想問下100cost 係乜關黎？

超強襲 刷章果關

來緊個勢應該一個月出一張隊長
今個月，極體
下個月，極技
然後極力/極速/超體/超技/超知/極知又出半年
中間出下清明節限定版/聖誕版/立立雜雜又拖一兩個月，跟手玩到三週年

三週年再出超四Gogeta 超隊%120 ，然後將今年既隊長卡加到140% 又重新loop 一次.......

周而復始，萬象更新，loop 到隻game摺埋為止

仲有龍珠超 宇宙武道大會d人
都夠佢拖多兩年至少

題外話，龍珠超之前果章未來篇幾好睇
而家又黎打武鬥大會感覺有d悶同拖
而家成十幾個宇宙，淨係新人物都大把新卡可以出

其實除左超強襲，我想佢出多d限cost 關
而家越出越勁，之前d舊卡都無咩出場機會
整d限cost 關出來玩下仲好

但d新人物個樣唔討好

如果佢第時出d同朋友互動既mode就好喇

呢關要咩條件？

6隻都要極屬
不過要5屬各1隻
加多事但1隻屬嘅極屬就得
好一舊舊，希望你明

其實天下一係點玩法？
用自己隊嗰6個，打對面6個
順次序逐個逐個1打1咁？
想喺佢下次再出嗰時試吓參加

同平時打怪差不多

簡單一個字，鳩打
瘋狂咁刷關鬥高分
其實都幾悶

要拎哂獎勵大概30x4即係120場左右

明白，

(劇透慎入)

但暫時出左兩集都唔差
而家第7宇宙被評為第二廢
幾期待會點打落去

第七宇宙評級低原因：-
最勁果d都比悟空打死晒

次次推個仔去死
反而好佩服個配音 三父子一直到而家都係佢

被動係乜，唔係好明

打人會回血

無記錯好似係個阿婆配音？

每次尾刀一個敵人回40%血

野澤雅子

最正係無限
路飛把聲

係 但無限愈黎愈煩

今日一抽中左隻廢sr

Facebook 勁能多呢d人：-

剛剛抽到的，請問這幾張卡強嗎？☺️
（零課玩家）

LR飯/超8/力斯/體古拉.jpg

好希望今次係悟飯救世
配音

依家太老 把聲壓唔住
悟天 老牛聲

新手打咩升得快

依家得2倍 21-1

其實神龍許願係咪邊樣都無所謂？ 有無話邊樣好？

其實換得哂，係睇你想要邊一樣野先

打50石番黎抽d咁既野
繼續hea玩

想當年打斯路，就係嗰時令我最鍾意就係悟飯
點知大個要佢做學者又湊女搞到廢哂
好心痛
希望今次依一篇，悟飯可以多返d出場機會同埋有好激嘅打鬥場面最後靠佢贏就最好
好懷念

rip

好似係換唔曬 我玩兩個號最後都係有幾項道具願望換唔到...
最好換左龍石，開位同綠石先 之後鳩揀

岩岩都抽左一下十連
乜鳩都無

呢篇無比達父子，無咩意欲追

巴打們呢個帳$500 抵唔抵
想賣個國際入呢個玩

隻飯布20場跌3次, 屌那星駛唔駛SET到咁

成隊超隊齊哂，升完可以打哂現有所有超激
抵嘅

剛一抽抽到這個，請問強嗎？？？

但想放左個濕鳩國際版套現錢
係咪要去u汪試放

比多少少錢, 買個有LR飯既好D喎

我係比達控 唔多喜悟飯

咩POOL 先會出到呢隻

想升rank快應該打21-1 z hard 定super

古拉pool，
如果放左閃真係唔好意思

昇龍pool , 呢隻可DK做LR

利申：零課

我打算升盡佢就做隊長
打47super2，
請問要唔要食石

唔好昇LR住，抽多幾次博突多幾下潛解先

利申：零課

我都係鐘意比達父子
不過之前國際版用開知隊，
覺得知隊多變化好玩d
需然無4達隊咁硬橋硬馬。

題外話：龍珠超入面比達好似型左，無咁多柒野。
佢為左莊子發怒打鳩比魯斯果度好有型

利申：零課

宜家比達真係做到第2男主角位置我好安慰
比達D戲份好睇左勁多

靚「抽」 巴打

最新果篇無比達父子份
搞到無性趣追。
悟飯又比鳥山明寫到成個on9仔咁 回復唔到當初屌打斯路時既霸氣

睇最近龍珠超話唔定佢有得dk新形態

DK 左有頭髮

DK 咗唔係可以揀職業咩？ 我揀咗做黑警

邊到有得買 我都想入手返個

屌

必殺技名係暗角？

U汪見咋

黎緊仲有比達既 同悟飯一定爆seed, 送別未來杜果下成個終極潛飯look出返黎

得咁小錢既，會唔會有伏
唔係好記得2周年有無派過錢

同你一樣，不過隻蜂包換左未dkgt3悟

e
上Facebook 價下格，間唔時有d account 都唔錯
同埋小心d， 有d外掛account 同有d仆街會走數

我賣我個個小號比你好過

希望龍珠超比d機會比達威下。
悟飯都叫威過幾次。

如果頭先個個值500 咁我依個值幾多

btw 點解你個個無老界

1lv 開咁多位

無人答我 我都想放ac

放上去俾人開價囉，自己覺得價岩就放

唔係好識日文，淨係知相手=對手，乜乜乜DEF 低下，係咪即係絕招係對付個d DEF 值低嘅對手？

大技完對手def下降

我放過上去 但無人開

想問打邊關可以升黑悟空技

黑悟空超激戰，第一關

個機率係咪好低

笑左 唔洗咁認真巴打

大概正常人20到三十張就升滿，
掉卡率大概4場一張

依個章係咪打斯路嗰關超激戰？

冇左4倍經，小號冇得衝rank
主號又冇石抽力斯，爛面...每日打下玉又一日

YES, U ARE RIGHT

恭喜哂

唔該巴打

依家冇4倍經，難咗升lv，d體力要好好控制，又冇其他嘢打住
我諗緊打rose先定係知飯先，因為我又冇乜其他知隊嘅人，極屬又唔算多
邊個先好d？同埋值唔值得用石回體打？
依家清哂主線冇咁易攞到石啦

玩緊46隊

冇盾，得呢隻

佢夠唔夠班做盾 ？

知飯 dk左上去超2先 亂交章換到就換埋佢先 但唔好上住 因為你未必夠cost擺入超隊 用住120lv版超2 先

貼下力屬有咩人睇睇

屬冇乜得我點揀好似

冇blue玩唔到超隊
我諗住dk佢嚟玩知隊

夠唔夠腳玩？

唔好用45做隊長 用xxx 45一定要dk左先會加氣同dha xxx穩陣d 等你覺左d人先轉用45

夠哂啦 超2飯頭或者bobo頭 baby杜 歡喜悟 黑包 加baby

黑包係邊隻？

第二行最尾個隻 達列斯

有冇人知下個pool幾時出同有咩抽

鳩估

而家個pool 16/3 完
可能 17/3 開新pool掛

🤔唔知會唔會咁快出技隊長呢？

將軍防守加10000，好好駛。
如果有超一星龍做隊長carry會好硬.
如果超力隊盾一定係力3達，不過未抽到用將軍頂住都得既🤔

我驚中伏問左條友點解冇錢同冇老界 ，佢話原來係冇禮物度玲出黎
Cap左新圖出黎 , 但你地咁講完我都係想縮沙

提一提，DK知飯後，會變「超2知飯」
刷左綠石換晒d 超1飯 昇左技先DK

我之前買同你呢個差不多，無超8
$200
如果有超8🤔貴三舊都ok 既
不過如果宜家買，可考慮買rank 150 以上既account (可以打大亂戰）
或者買LR飯account

明白
嗰隻黑包未見過，係劇場版定咩？

多謝巴打意見

我最想要力三達但抽唔到

呢隻將軍防守力係咪都係同力三爭好遠

劇場版 地球保衛戰

我都係唔建議買新手LR飯 睇得唔用得

可以dk左先嘅 等夠其他飯先用redk番佢落超1都得

問下佢可唔可以問交咯

唔怪得冇點睇過劇場版

係咪刷力嗰隻？100綠石嗰隻

早知我唔升ur住ur食ssr係咪會低機率d。。

力屬 知屬 天下速屬飯都得

同名唔同屬嘅ssr就50% 但如果你升左上ur 就100%

力三達絕對硬d，不過得7round
仲有一個優勝之處，佢必殺係高機率氣絕
同埋係超屬，超力4悟隊必然正選

將軍係極屬，如果他朝出極力隊長佢應該會發揮得更好。

總之同名就得，昇做UR先食就可以100%
否則就咁食（SR)得50%
之前兩週年幣我都換左幾隻力飯來昇技
而家都刷緊綠石。

手頭上有兩隻超2飯，DK左之後又可以昇多兩技

更正，SSR 50%

算啦 我放棄，讓比其他人算，我都諗緊會唔會係外掛chok 啲人出黎

依家清哂主線冇咁易攞到石啦[/quote]
知飯 dk左上去超2先 亂交章換到就換埋佢先 但唔好上住 因為你未必夠cost擺入超隊 用住120lv版超2 先[/quote]
隻GAME 最ON9 就係唔可以RELOAD FD LIST
頭先用完你隻知飯就無得玩,
另外又無得睇自己有幾多隻重覆,要慢慢搵,

天下速飯都係好野來
如果他朝重出，抽到的話一定留一張。
如果有多來拿去餵LR飯

知飯 dk左上去超2先 亂交章換到就換埋佢先 但唔好上住 因為你未必夠cost擺入超隊 用住120lv版超2 先[/quote]
隻GAME 最ON9 就係唔可以RELOAD FD LIST
頭先用完你隻知飯就無得玩,
另外又無得睇自己有幾多隻重覆,要慢慢搵,[/quote]
無得加朋友quota 好on9

知飯 dk左上去超2先 亂交章換到就換埋佢先 但唔好上住 因為你未必夠cost擺入超隊 用住120lv版超2 先[/quote]
隻GAME 最ON9 就係唔可以RELOAD FD LIST
頭先用完你隻知飯就無得玩,
另外又無得睇自己有幾多隻重覆,要慢慢搵,[/quote]
玩完主線龍石真係變甘露 所以先想收個零進日後可以過下抽人癮

如果真係驚當然自己刷算
不過前排兩周年真係刷首抽最佳時機

唔係比迪麗咩

知飯 dk左上去超2先 亂交章換到就換埋佢先 但唔好上住 因為你未必夠cost擺入超隊 用住120lv版超2 先[/quote]
隻GAME 最ON9 就係唔可以RELOAD FD LIST
頭先用完你隻知飯就無得玩,
另外又無得睇自己有幾多隻重覆,要慢慢搵,[/quote]
玩完哂主線龍石就變甘露 所以先想收個零進度玩，起碼有幾百石抽下人

係 放鳩左個仆街國際再算

我國際版果邊唔捨得放
宜家日日用晒d體力就收工
主力玩日版呢邊

好似Z覺醒無影響
（唔係好確定）

我唔想雙修呀 會忍唔到手又課金，fb有冇gp 可以買賣

有呀

賜酒 祝晚打單抽入魂

係咪有巴打想收ac

如果想收可以pm我

唔影響 除非係dk覺醒

知飯 dk左上去超2先 亂交章換到就換埋佢先 但唔好上住 因為你未必夠cost擺入超隊 用住120lv版超2 先[/quote]
隻GAME 最ON9 就係唔可以RELOAD FD LIST
頭先用完你隻知飯就無得玩,
另外又無得睇自己有幾多隻重覆,要慢慢搵,[/quote]
好似要我再on先有

極隊又有冇前途？

想問下最普通要黎進化個D蝗蟲係唔係打覺醒章普通最好最多

明白

咁係邊隻

如果張卡本身係ssr嘅話 z覺上ur食就100%升

rose black 技金 bobo 知baby杜 baby

好，唔該哂巴打

明白
black係咪好似有得刷滿技？
係咪優先dk咗rose先？定係bobo？因為知隊都有用
知飯＞rose/bobo＞black

痴線，技菲你都有
咁齊卡

黑悟 同 飯布都有得刷技
超激第一關

black bobo 都可以免費十技 技金都得 不過麻煩d 用sr嘅菲利打章dk上去 再z覺做ur 食
打左rose先 至少可以+3氣 dha50 其他慢慢黎都未遲

我無鳩猴

Baby杜入知隊好d
極隊用金屬古拉比較適合

都可以 如果dk到佢係比baby杜更適合入極隊

baby 其實自閉link，
有得揀一路dk baby 同baby一齊上，
如果唔係兩隻都棄仲好

金屬古拉係知嗰隻？覺醒佢嗰個章係邊度打返嚟？

隻技金菲冇記錯係頭一次50抽抽返嚟，同隻藍悟一齊
鳩猴係邊隻？

要用七個大亂鬥章先DK到

指比達baby?

第三行第二隻係金古

我極隊好少人

好明白
打咗斯路嗰關刷知飯章先
之後就打rose，再打black同bobo
不過依家升lv冇咁易，d體力好難控制，超激戰閒閒地都4，50體1次，值唔值得用石回體打？

如果唔急嘅可以等半體先打嘅

金菲利簡直係昇技地獄來
如果我有技菲可能放棄昇技
太辛苦

唔升其實都得，
盾一隻

其實潛解嗰4條路有冇話有咩特別分別？
有冇話升邊1條路最好？

未十技嘅潛右上先 十技左嘅潛右下

左邊呢？

左上都得

d章難換到一個點

每日由第一關打到第十二關 每日可以有9千pt到

第四關收咗皮。。。其他無升過

巴打比比意見紅石應該換咩好？

速超3或者知飯 2隻都係超屬 可以夾blue 同埋你知隊未有隊長可以考慮知飯

我覺得速超3

食兩隻100%升技？

唔係 逐隻逐隻

想問宜家個情人節女角pool 中ssr大唔大機會，單抽好定儲50抽好，岩岩開始玩

一係抽限pool 一係抽昇龍 昇龍有埋個幾條女 唔洗特登抽個個濕鳩pool

我見啲女6cost 好似好好用，所以問下係未抽果個女pool有著數 唔該巴打意見！ 同埋想問人造人18果個新手任，係未做哂佢起頭易啲

可以做嘅 無咩所謂我覺得 多隻ssr用

如果有5隻，一次過食哂好d定係逐隻逐隻食好d？

心臟接受到食5升0 嘅可以一次過食5隻 接受唔到嘅一隻一隻咁食

今日試過食五隻昇0

食5升0咁陰公

值唔值得用石回體打超激戰？

成日都係架啦

依家間都有得打 唔洗啦

日日

好

依2個章可以邊度打返嚟？

第二個係hero絕滅

物語或者heros關

終於搞掂45 dokkan料

傳說中最廢既SSR

都係知飯啫

不要分那麼細
其實我想中47/45隊員多啲

恭喜恭喜

跪求比達王/16號做隊 加好友
3290655771

如果我用石回體 之後打一關就升rank 啲體會唔會加到上限就完?
sorry for 1999

升左lv 就變返你原本既上限

你食石 體力 得返3 原本上限得100 咪103 囉
一升lv 咪變返100

唔該巴打原來2個都係超屬嗰個hero計劃

冇blue點砌嚟打超屬hero計劃好

國際版用緊呢隊打緊

冇xxx

砌唔砌到？

上水揮下手
個頭接手個帳重生
即刻同我LG死底板

遠離LG啦

都係得一關禁速屬啫，是但砌隊過
之後47+ OOO + 其他4屬乜都過啦

之後瀨朋友xxx？

唔係喎，瀨blue咪得

我都中左呢隻

拉朋友47剩靠47/OOO又得

請問呢隻要大亂鬥先可dokkan???

即係要150 rank....?

幾時先到1億2千5百萬既感謝

有冇巴打知道嚟緊會唔會又有抽卡活動?如果唔係我唔留石 直接抽昇龍

無bule無xxx用送既2年悟做隊長

keep住都有得抽架喎
你想問咩

姐係嚟緊而一個月 會唔會再出限定pool

如果你唔要悟飯 你唔好抽依個pool 昇龍個pool無咩用
我抽左600石 全部垃圾 有條日本仔抽1000石都唔中
基本上 你有超4比達 差唔多全部關都輾過

係
要七個亂章
亂章要打大亂鬥先有得換

reading week先黎悶up

呢隻dk到咩野出黎

靚仔ching

知金菲係冇乜用？
啱啱抽到，睇佢d技同link好似唔係幾有用
d link好自閉

而家個限pool 16/3 完
咁應該會再出過一個新限pool既

昇龍有咩想抽? 其實依兩個pool 都好唔吸引

呢張做技隊隊員得唔得

咁多位，你地除左龍珠仲有冇玩咩game?

我想搵隻game係龍珠悶up時玩

火焰紋章、PAD(放置狀態)

純粹想抽睇下中唔中到多啲SSR
玩得一個月左右 邊隻勁都唔知

神魔 (開始想棄Ganme, 宜家日日登入拿石算)
Chain Chronicle (已棄, Account已放)
火焰紋章 (剛剛開始, 研究緊, hea 玩住.)

另外最想搵有無咩offline game, 可以搭飛機果陣玩下.

我覺得中上. 未算一線.
你齊卡應該唔駛出佢.

呢張,
80%HP下攻守90%up

我狂抽昇龍就係想要依張

知隊極隊都冇乜點link到

呢張好咩?
80%HP下先發動到, 使用上比較難控制喎.

超4打super長期都80%以下架啦

不過原來要亂章先dk到比我抽到都冇用
大亂鬥我淨係去到stage4冇升過其他卡

我覺得呢張似藍比達. 都係加攻守8-90%
不過藍比達好似易控制D

我都想有
不過我依家隊4達基本上全部關都冇乜問題

原來今日又有rose打
今日刷先

我想問依個邊個嚟？
啱啱睇圖鑑見到，又係未見過
又係劇場版嚟？

呢隻係之前活動出 係大波同悟空合體黎

玩緊 陰陽
world
hea 玩 corss saga
幾日先開game 火影

我棄一排了各位巴打
我拉左100石昇龍零SSR 拉左100石體古拉零SSR
唔太想玩了 超8又冇
遲下再上水吧

呢隻其實唔差
有氣絕

wing巴

地獄

四星龍而家係咪無用

留石算，d pool完全唔旺我

抽左古拉pool共70石，
中左力悟格 技果張騎龍仔同技古拉，
全部都唔關事嘅
張龍仔同力悟格係咪都冇用

龍仔本身張卡唔差
技版維斯 補血
不過實際會唔會用就…

Wing巴....俾我抽成咁都會棄

求體古好友
id : 1355371729

Hi文強

2264242852

有冇巴打掛47可add細佬呀

用來打47 dokkan

長掛max 技未dokkan 47

終於高到super3
速維斯真係map

Mvp

過到
你真係好開心咁

早呀生抽巴！
呢排掛住幫小號dok野，整埋47就差唔多搞掂
不過要升起碼40 rank先玩到隊blue

1352803954 打緊章未dk

加咗

謝謝巴打！

唉，心酸

上個月張單過5千之後都無咩心機玩

呢幾日滿體都唔係好想去清

每日俾8蚊買下特價石算

btw,笨大又改番連動時間去香港時間7:30-8:30

連兩粒石都想慳番咁.......

(其實啱啱買左仁王想去卡下關好過 )

暫時有ooo/Rose/45
係咪優先潛解ooo同45？
ooo要升左上
45要升右下？
有錯請指教

你有幾多隻重覆先

一隻都冇

無重覆你最盡上下左右解晒都係開到40% 唔存在有得揀左上右下既問題

我買左for honor玩

無重覆有老界升技可以上55%

都有考慮過

不過PvP格鬥我好廢

爆左機先再諗

我都係，但我連特價都冇再買

iphone自動修正真係好煩

你爆咗加唔到

咁應該先往邊個方向潛解先？
因為新手冇咩材料
同埋潛解Rose先定ooo先？

唔洗理方向 , 有路就開
2隻都勁 , 鐘意邊隻開邊隻, 遲早都要開

想搞下隻力歐布, 打幾十次個HERO 21關隻布歐都唔出, 痴撚線

悶up 推一推

睇下有冇打錯

啱啱抽到隻體波，
咁樣組有冇得一戰？？？

仲有呢啲

體隊黎講算ok la (無體古拉既話）

體大波真係時代既眼淚，我真係唔知咩隊仲可以落到佢

冇，我其實想抽爛面，
但佢比呢張我，
都叫做型嘅

真係冇用，
打知隊其實用超隊仲實際，
極隊冇位放，
係得返個樣

清左 你試多次

最撚戇鳩佢係得超特大

新五限係咪得佢超特大？

幾時先再有永動機

事關佢一定出必

無左大亂鬥？
今日淨係打左一次 蝕左

特大同超特大其實係有乜分別？新手唔多明
其實係代表咩 好多日文都唔識睇

另外想問呢張入唔入到技隊做隊員

都ok既，不過我會留起佢，第時抽中超激知杜個陣用黎升技

係

無知飯都無乜動力打

打亂章都可以DK其他角色呀.

古拉章唔係必出既
好難打呀

生抽巴，因為有兩隻，諗住潛解入技隊

幾時變返3倍經...
之前兩週年冇時間刷rank
而家dok晒d野都冇得用，要升70 rank a

打超激戰都冇得係咁打，之前4倍經嗰時打47，打一場50體，之後即刻打1，2場主線就升lv，再打，繼續loop
啱啱打完2場rose就要熄game

往事只能回味

抽到呢隻， 但好似冇用咁

可以賣比婆婆

廢過sr

咁我又好少將ssr 賣俾婆婆， 當儲圖鑑算

想問下有冇咩網係可以睇邊d卡有用,邊d卡冇用？
唔該咁多位巴打

原來呢張係隱藏vip

昇龍中左

隱藏vip姐係咩？

呢張ok, 留意賣比婆婆有10000紫幣
可以換好多覺醒章同強化素材

超4 super無難道

佢話難打應該係話有排刷

但我場場super都出

想問下呢個任務點解

打五次 貓特訓關 （打修業道具個個）

我指知古拉dk章
用來升技

求巴打指點升咩先 依加啲超激無個夠打

上水留名

冇左個帳換左個更醒神既返黎
1698591093

想問呢張係新定舊？ 布歐fans 上

搞錯, 超體都係得果50%? (用返Blue仲好)
唔知仲有無得DK再勁D呢?

睇返被動做助攻又唔錯喎.

應該係新吧?
做古拉隊員應該唔錯. (出必可以回15% / 唔係吸血)
又有助攻.

屌 100石昇龍，2隻歐布2隻金屬維克拉 仆街俾4隻唔同得唔得

出到咁仲想點

見你地個個都開背包位開到幾百幾百咁
我仲係100都未有
我係咪應該都開多d

依家81/95
有差唔到一半係友情抽返嚟d肥料

我見fb 啲人十抽魔達+氣絕悟+達列斯，痴線 咩運，所以我抽果陣太大期望on99

仲有咩game 玩?

搵緊

之後忍唔住拉多下就全軍覆沒

呢個pool中乜都假，除左隻知飯

你超/極隊都好齊腳喎
組隊超隊DK左超比古先
之後用極隊打藍比古(rose打藍比古傷害有加乘)
之後應該冇乜超激戰有難度

新手得呢啲 可以主升邊隻

屌你呢度100石都抵哂啦

係咪之前要登記先有石

朝早登入 好似7~8點都有

姐係香港時間早上6-7點登入，每日2粒 ？

超隊要點擺？極隊要點擺？求教學thanks

冇LR悟既終於可以用達B刷LR菲

唔係
應該係 5/3 日本時間 6-12 有登入過既會賠返兩石
因為佢放送連動送石活動時間轉返正常但又冇公告(我估)

唔該巴打 可惜我冇，琴日先開始玩

我都冇
禮拜六日多數訓到1點 次次都miss

黎緊呢個禮拜係咪都會有

唔適合拎黎開局（除非你之後會重課）

如果有心玩一路重刷或者買個首抽好啲

GEO

超隊leader: Blue
穩膽:Xxx,OOO(首頁有簡稱對照表)
其他睇對手屬性，最好要有封必技

極隊leader: rose
隊員推介，體黑悟，力超/體一星龍，技金猴，知藍將軍等等

新手一問
其實極隊加HP同防唔似超4級別多
如果冇邪念
得隻金菲 其實唔係好頂得住
可以點做?

無超4其實可唔洗諗

閪黑 抽唔中47

有冇巴打鍾意睇呢類片，
平衡下心理

你指boss大混戰定普通超激戰?
普通超激戰盡量揀返剋boss屬嘅卡
有bobo就留珠俾佢回血
仲有盡量帶封必，氣絕卡
大混戰我用超隊過(冇超45，47，超比古，攝左隻邪念波入隊負碌過)
如果你有超比古可試下攝入你隊極隊度當盾

抽既知古拉同打出黎個隻係唔係一樣

我想問依個章可以喺邊度打返嚟？

呢條片簡直係恐怖！

聽住佢把死人聲真係好心涼

痴線

其實我抽卡個陣都係咁
好伏唔抽 > 一路屌一路all in

要等佢個物語出先有

好想佢復刻小雲
果陣抽到体同速小雲，但隊野唔夠打所以DOK唔到
留下遺憾

bobo關super 隻boss有減傷？隻45 100萬技能傷害打落去得26萬

知屬係，之後變左力屬就無咁硬

有超4打呢隻 咪又係暴力過

唔該生抽巴

我都刷緊，係咪打第1關zhard刷隻力飯布升技？

我相信應該係，不過我打緊章dokkan，諗住食石回體打

無錯 打Z HARD果開隻力飯布可以比 BOBO升技,但唔好期望太高
有時食5先升1技

我都係食石打，依家打完章

巴打加你ok？你都好似中咗知飯

緊係好啦
594831534
不過依家知隊未升好
主要都係掛47

我記得好似同你差唔多時間開局，你仲升得快過我，厲害厲害

因為4倍經嗰時狂打

前排好傻豬咁bobo食老界
好彩未7得哂拎住兩三隻食
打bobo第一關zhard是咪會出隻力飯布架究竟
打左廿幾三十場一隻都冇出過

巴打咁黑仔，上面有巴打話4至5場有一隻

另外想問，呢隻入知隊有無得諗，我覺得好似好過我依家隻金菲利

就咁睇技能同第六宇宙希特一樣，
我無呢張不過有希特，實際上用落麻麻。
技能好睇唔好用。必殺氣絕命中率好低。
被動就算中到都係得果一回合，唔係幾好用。

如果為氣絕我寧願出一張藍將軍已經夠殺。
如果無的話都寧願出達列斯，起碼可以幫手加下氣。

有時甚至一場出兩隻

好撚悶呀,
有咩game 玩

玩緊遊戲王

好似好複雜咁

Yes

777日送10石孤寒到
屌你超4個陣賺咁多都唔肯送多小小

佢係777日倒數7日

明白，好彩無哂料升，因為知道有變珠，無氣絕，諗住升得過，好彩有巴打提醒，多謝

有無巴打知新體悟飯係咪今日出

昇龍pool一完就應該出

超人關有18粒石, 柒仔關有2粒, 一共20粒

第一次打就係囉

自膠，原來重洗左

呢到其實傾日版多定國際版? 上網好似無乜日版攻略
想搵下D覺醒徽章邊到先有

今日返工偷雞打 十幾場
仲係一隻都冇

你指主線覺d醒章？

呢度日版

想搵呢d先 雖然有d無用 其實唔太識分咩主線d醒章 之前係打活動個個打d最基本既醒章

我見個post話每日打既活動有亀仙人 所以問下，我唔知日版有，淨係知國際版有

界藍嗰個係打界藍超激戰
龍珠嗰個個係打超3悟超激戰

前排日版都有.
其實大部分日版同國際版都共通.
照傾無咩所謂.
只不過日版進度比較前.
畢竟國際版出遲成年.

打王出定有得執？ 如果打先有咁有排無得覺醒
btw唔該巴打先

明白 我本身都係dl返國際版先 點知見呢到d巴打都係話日版好d咁 先轉

界藍嗰個打super會出7個
龍珠嗰個唔記得打一次有幾多個

不過我個陣咁廢 有排都未打得

有冇得睇吓你有咩

抽過一次 中左斯路右隻個隻
孫悟空藍係登入7日送個張券抽既

有冇諗過重刷。。
如果你早多少少玩就好，有超4，我都係早2個禮拜先入坑

重刷 我驚我會棄坑。。。

因為你1個隊長都冇好緊要

我國際版係技屬既魔童，但無玩了
其實應該要咩做隊長？

屙屎法係要條屎未出黎定出緊黎定出完黎果陣抽

借問一陣有冇45打

照計有
星期一都有比達打

最基本都格比達啦
其實幾十蚊買個首抽帳仲好

謝

Facebook 有人賣緊LR 悟飯帳
有600 石 （無超四）
$500
新手想入坑可以諗諗

依家2個pool都冇乜吸引嘢好抽
ooo/xxx依家都冇得抽
莫講話45/47
你早多少少玩就正

冇得打章
就算開返個悶up亂鬥 都唔夠卡打
點解要咁樣玩自己

放置型小號 古拉 大波 體菲
開心使用中 ( 5lv )
都唔係冇野抽

等下次開超4+bbb先入坑啦
宜家好唔抵

如果有47 45 bbb rose black bobo xxx lr飯，值幾錢到？
有朋友想買ac，咁啱有個咁既ac，但又覺得2000有d貴

比我寧願買個 雙超4ACC , 3,4百蚊 , 自己慢慢打番1千石番黎再抽

2000係咪超過20限個帳?
其實都抵 課2000都抽唔到咁齊

雙超四其實平民都差唔多過得曬所有關

16隻好似係，點先為之限？

認真 堅唔掂
咁既陣容你玩多幾玩都會棄

可以抽哂啲石先決定重唔重刷
可能有古拉呢

睇佢16隻有幾多新限 有幾齊隊
如果先得16隻限 我就唔會比2000去買 係買就買個再齊d

如果比我揀我寧願唔要悟飯，
每隻超4要多一隻嘅帳，
有得潛同冇得潛差天共地

古拉對新開局黎講都嘛嘛地好用啦
都可以再抽下先既
不過我覺得留番下個限pool先抽好d

FB 2500 有23限，真係唔值錢

之前有放過15限小號出黎幫補下 全舊野
$100都冇人要
我都唔知係真係咁唔值定我放錯地方

4個鐘內都無留言

無乜特別活動，係無咁吸引

暴風雨前席 （希望）

拎晒超人D 石, 又未轉到D 人
古拉得隻知, 又唔想升技, 超人送個幾隻力筋斗雲悟飯係唔係要黎升速飯.
我食左幾隻先見到餵俾速飯.30%

準備昇龍pool最後單抽

皮已收
界王神

轉左體屬喇喎..

幾時再開4倍,好想無縫升LV刷野

係呀
昇龍15:59完

新SSR已出，但唔係出新Pool，而係於埋係體屬Pool裡面

得罪講句，2倍，已經可以永動到2xx,同埋高lv 沒so的

都市傳聞愈高LV 抽D 野愈衰

係喎
但10連會有2老界

見人見智啦，笨大系統好讀心的

之前返工刷到收工D時間好快過,依家打完潛解同超激戰就完

全日永動機扮工

呢排返工好忙，都冇咩時間打機！

Same
所以小號已割愛 主號死底板
接收左同事個棄號黎玩 只係夠精力玩一個帳

放工返屋企清完體就算

好彩47 會心秒左爛面
終於有30石

個新體pool，係咪就算唔係抽到佢話個pool最勁嗰幾隻，都只會抽到體屬？
為咗嗰2隻老界，應間點都要抽1次50抽

係
但屬pool真係唔抵抽

救命 去完apple比佢換咗部電話
restore 完backup 一直入唔到game

我為咗2隻老界咋
如果係知屬同速屬就話抽多d
體屬真係冇升過

你係邊到連？
係咪屋企wifi 問題

wifi 4g 都唔得

我係日本都試過咁
番到香港換番網絡就成功

順便請巴打幫我check下id
個名係(hkg)是u也是兒
可能要搵笨大攞返個ac

我都試過更唔到新
換另一個wifi 連先得

得返hkg U兒

記錯 係 (hkg)U兒先啱

1

屌 真係要搵笨大攞返個帳

唔一定的可能del app再下戴過

好想佢出超3 Gogeta

呢個唔係比古洛咩

係, 你岩

後面嗰個邊個嚟？
btw係劇場版嚟？

比特，龍珠HEROES主角
龍珠小站間中都會post HEROES既野，可以like下

啲數值十成九會勁過而家既超藍
唔知幾時會出新超藍
如果技100就好
因為我技無隊長

手痕想抽

777究竟有咩新pool出
好奇待

Think twice my friend
I wasted 50stones

好彩仲有兩老界王

儲石等777有無新POOL或者咩感謝祭限定POOL好過

我為咗2隻老界先抽1次

咩係777

見到其他巴打中曬伏我都驚奶野
儲定百五粒等dk祭算

開game 777日

遊戲第777日慶祝
簡單啲來講叫你出糧比隻game

我仲係度諗係咪又出柒達

可能出技知100

好大機會會咁出
但係會出咩角同埋係咪又2隻超屬

有份量又未出既：
超17、加里二世

照計唔會出超17住
出超17應該會賣雜誌同連45出

最有份量係咪等4xxx

你地會唔會為咗d石打哂所有物語打哂所有超激戰？就算d嘢對自己冇用都好

點解唔會
隨時復刻
特別係超人飯呢個一定成一推黎升技超人
因為好有用

唔好再講
一陣又要掉幾千蚊

我依家都開始打超人飯個物語
送嗰d R悟飯擺喺度其實幾“亞”訂吓

升隻速超人飯 / 劍飯5%
仲有冇第三隻揀

我比咗d亞婆

強襲會唔會打埋？

其實力飯好有用
有心機可以升到50%成功

send咗信比笨大
希望佢睇在我課咗咁多快手少少

2-3日左右搞掂
除非日文寫到佢都唔明

力飯係咪嗰隻喺界王神界修練，揸劍嗰個？

要用日文好似得最後一題問你點解要填form
我打完日文貼埋英文原名入去 應該ok

有冇機出返隻勁d嘅維斯，明明係第七宇宙單體最好揪嗰個

算係咁，不過感覺上好似抽之前升下相關屬性既ssr就會中多d，之前都試過係咁

速飯同送果隻力飯都可以升做超人
將啲R力飯升邊隻技好啲

儲曬佢

地區巴打需要友情點
長掛10技dk47同 未升完既dk45

雖然送兩隻老界
新pool係咪都係抽唔過

如有體古拉既咪抽一野囉

隻體悟飯我覺得都博得過，又有老界送，不過無體屬既就留石等777日睇下有無新嘢抽

唔知新既體布歐，幾時有得dokkan

好好啦中新野

-6中，布歐個角色我最中意，所以中到都幾開心，希望佢出張超既魔人布歐

加咗
通常掛滿技dk47，不過依家升緊知隊有時會掛吓知飯入battle

倒數五日

added

ID IWC

掛10技47

長掛10技 47

有時會掛 1 技 45

蒼并空同Sam Wong係咪巴打黎

新手
連得5粒係咪bug咗？

唔係

我係SamWong882，依家應該掛緊知飯

點解
Btw 小站巴唔係棄咗驚咩

唔會parallel 咁落(好似係)

新pool得10連抽無咁伏，小號都中新悟飯 仲有老界食

另一個admin黎

想問下點堆肥

帶n卡打關升滿佢，然後dokkan，再打關升滿張r卡，然後食

呢個方法係舊登到會有人用

我賣晒

咁都叫算係咁

2613559840
求知飯/布隊友

呢2隻都仲好D, 想搵D 低COST 女掛出黎打強100COST 限都無

星期六/日想打LR悟/菲都搵唔到腳

頭尾ooo 就ok

其實我有d貪心 ，想一個pack中哂兩張新卡，點知博唔到悟飯

youtube有人拍片4次十連抽都唔中新卡
仲要得1，2隻ssr

一直都以為係揀最多珠條path

屌數錯
原來點都係5粒珠

要點起手先為之好。。。

而家儲下石，等 777日有活動再抽
到時都抽唔到勁野再重刷

而家無超8起手其實都幾難捱
等777活動啦

咁到時都無乜可以棄坑

超8

好少少，用幾百蚊買個神acc,如hea玩就隨便玩

超8姐係47同45

而家無返隻係身到天下第一比人打到仆街

呢樣真，是旦一隻10技都打到你pk

以為抽到孫悟空藍已經唔錯

藍係要比古洛先勁，其他超藍都係隊員命多

我1月加入 有blue rose 黑悟 爛面 超貝 起手 都以為唔錯
初初都係喺每日攞石hea玩
之後2月尾先認真玩升rank
但抽極都冇47 45
後來發覺無超8真係冇乜力

想問下呢個素材係點樣得返黎？

超4比達超激戰

咁等777抽啦

而家係咪冇得打？幾時會有？唔該晒

星期日，一
不過你升高d rank同d卡lv先再諗打超激戰莫講話47
你依家應該未夠打，未夠體力打super添

唔該晒

冇超8 有齊超隊極隊仲可以輕鬆全通關既
天下一都唔一定落超8

不過真係冇新卡冇精神既

齊超極隊難過有一隻超4

抽極隊條數 遠低過抽唔到超8個萬幾蚊
抽超8個陣又會有技金亂入 又有藍石換隻bobo
可能2周年個陣2xx rank 伏到

齊極隊要邊幾隻?

rose black 爛面應該必備，札馬斯就唔知，bobo，技金應該都得，*就真係唔知有好定無好

bobo都5技，隻black仲卡係2到

其實47隊最完美隊員應該有邊個？

ooo, rose, 界, 金菲？

rose唔要啦，全部超屬好d

收到

超屬仲有邊隻好入隊？

速潛飯、維斯？

我係咁冇速潛飯同界藍
維斯都唔入啦我覺得冇乜嘢link到，全隊撒亞人輾過就算
最想要就係界藍

藍神 幾好用呀

用速神悟我情願要維記好過
當仙豆用

維斯+小舞.
助攻+氣絕+回血

我無black 爛面
依家隊極隊係
rose bobo 技金 大波菲 一星 力斯
基本上全部超激戰都可以零石過到

唔知有black 同爛面係咪會再高一個lv 呢

笑左，零石過，講真平民的好多零石過關，新時代都係0道具

屌那星冇嘢做手痕dk左bobo 冇為意冇升滿技

超boss blue落知飲4547其他鳩配秒住過

漏斗

隻bobo仲卡係9技

打到燥
打咗廿幾30場一隻都唔出
打咗咁多次先出得4隻，好彩每1隻都升到1技，依家4技
但係打咗咁耐都唔出一隻真心燥

巴打我用咗3石先追到9技

我仲想問好唔好用石回體刷
就咁決定

你地開咗幾多背包位？
我仲係啱啱好100

110，好似開過兩次

9技最辛苦，食4升0

食左4隻應該係5技

退化番囉

一抽中左潛飯

係呀5技

屌你

好感動
到black 10技

太多野做玩唔到了，想放左佢，有興趣既巴打pm我啦 45 47都有 47突左1 xxx突4

呢輪咁多人放account

我6技差4

我想問bbb同力斯係邊個？
力斯係力斯路？

應該係藍比古 同 力斯路

bbb xxx ooo 呢d述語真心講唔出口
好小圈子
初初睇都唔知up乜9

藍比古唔係blue咩？
都冇乜嘢嘅我諗都係為咗慳返d打字時間掛

有比達仔真係冇腦打LR菲利

到時如果出超4格比達會唔會叫做咩4xxx

我反而想知點解咁叫法 , 如果有原因都ok
blue rose 呢d 係動畫入面佢地都係咁叫

我都想知
ooo同xxx係點嚟

LR菲利或者LR悟係咪就係嗰d限100cost關？

TG:bbb123456bbb

限100果d係超強襲～
LR菲係要用可掉落角色打
LR悟係要用超強襲打

261355984求比達仔/LR悟朋友
（星期六卦就ok)

利申：我隻比達仔未DK, 來緊儘快會DK埋佢

xxx 係最初啲巴打重課金 又唔中 費事直接打個名出黎 勾起傷心回憶就用xxx 代替
其後 超比古洛出 啲人費事係咁打超比古洛 就用返xxx 個形式去講 ooo 你可以當佢係耳環合體個形狀
就用左ooo 喇
咁bbb 都係用返之前既形式 融合 首先係xxx
再ooo 咁 blue 咪跟返佢叫3個字母 bbb

岩岩先知原來知果隻機械菲利用復活F醒覺後唔算超強襲卡
入唔到關打LR悟空
（可能我out左）

其實d代號係高登用開既，而家分左家大可以唔理佢地，用返正名

咁就唔好話人小圈子
你下下打返個原名出黎都煩
方便下巴打姐
本身龍珠都係果班巴打玩開 以前 啲post 全部都係佢地開
佢地傾傾下 用省略左既名姐 好多game 都係咁啦
依家45 47 都係 不過字面上易明啲

分咩家 都係玩同一隻龍珠
叫開咪叫
你鐘意咪用 原名
但就唔好話人小圈子

今日用左半日時間就係搞呢兩隻
為日後大亂鬥鋪路

講小圈子既唔係我
但事實係分左家，講真呢度有幾多人係高登個邊上過水? 我已經當呢度係第二個論壇咁睇，所以用唔用代號就隨大家喜歡。

係咪打錯左，search唔到

冷靜d都係方便吓大家姐
大家明就得啦

簡稱問題唔關小圈子事 , 明就ok

可掉落角色
姐係不論係主線定係超激戰呀強襲呀物語呀，總之係透過打關跌嘅角色就得？

巴打可唔可加你
594831534

算啦，我錯囉

我又加

yes
baby達同維斯都好有用，必落

LR悟仲要用已DK左既超強襲先得，好叉煩

走精巴之前我加咗你
另外位巴打，我id1929982185

仲未入過場打

好，唔該巴打
刷完飯布就打細比達
依家7技

係喎

多數掛45，blue

已加

呢隻幾ok 推介刷來打LR菲利，幾夠力水

依家未有得刷啦

打細比達係咪限100cost以下？
咁樣入場夠唔夠做？

要包埋好友喎 , 直接2隻 ooo / blue 入場啦1係

比達仔係速屬，用技打好好多
或者好似樓上咁講（帶鬼）

個cost係計埋好友？
咁咪得2隻，之後全部培植人
1隻ooo都48cost

我技屬得隻金菲

夠打了 , 如果1rd 有1隻 blue頂已經扣好少
全培值都有機會唔死
帶d 道具輔助下輕鬆過

巴打中意仁科百華？

你當初冇經歷過唔怪你

竟然識得呢個名

呢期鐘意園田

我錯囉
夠啦好嗎

新手睇真係唔明你地up乜9

好唔該巴打
我自己冇blue
咁我出自己隻ooo再瀬朋友blue啦

當初xxx係好難中的

呢三隻我買account 返來時已經有

雙blue / 雙ooo 好似好D

單DK超4

1招埋單

DK超4，1隻58cost，如果計埋人地嗰隻咪超過100cost囉

人地未dk 既 ooo 超4 blue 都得姐

差1技就升滿飯布
臨最尾嗰半個鐘狂打，1隻都唔出

邊度見到好多人放

緊係
巨乳控一名

只差一點點
black打咗兩日，出咗30隻左右，由1技上3技

第一日出黎行

你慘過我

你一係唔出俾我，我都無咁嬲
你出完俾我又升唔到技想點先

有咁難升咩 之前食左十幾隻就滿

同人唔同命呀巴打，我真係唔係吹水

我隻black打左2日都係5技
自然回體打

DK比達仔其中1個章係喺龜仙人屋企嗰隻龜，喺邊度打？

頭先打bobo食咗4，5粒石回體仲差1技臨尾半個鐘1隻都唔出比我

刷章刷10技 等下次半act先爆石啦 又唔係等住用

天下一

好唔該巴打

Facebook

試過一次食八隻，一技都無昇過
認實

Facebook 睇到
好多人話係改圖，如果係改圖都改得幾真

Dk前都咁勁
邊有可能

如果777日真係出呢隻，Bandai真係實比人插
叫之前重課追超8同LR飯既課長點算

課長唔會計較既 , 再課無問題

如果佢出，我課又無乜所謂，不過會唔會考慮唔出力同速屬 出知或者技都好呀

我真係唔想佢出咁快
超四先出左一個月
起碼比佢威返大半年先啦

琴日都有FD WHATSAPP張圖黎
但我覺得改圖多
超4 XXX加得120%太少啦
超8 跟返套GT既能力 我覺得正常
但係超4XXX 咁樣真心覺得太少 同埋又無得睇被動係咩

邊有可能少..
全屬120%喎 , DK分分鐘仲多
誇過頭就有

肯定改圖
睇下“超絕特大”隻字

from 真 47:

自膠
可能唔同機有唔同fonts

不過超絕特大隔離有個神秘空位
就有d假

自從一周年隻xxx 搞到大半年都係得佢做隊長
我唔覺佢會再出一隻錯既隊長
Blue/ Rose / 體小雲 加既%都少過第二代隊長

岩岩係FACEBOOK到睇到張改到仲離撚哂地既超4 XXX

可以只係加得50%仲要係DK左喎 3圍仲要低到喊

d人好得閒

都係我改得真d

睇返D留言 仲要有1定2個話依張似係真 果下我真係笑左出黎
仲要話全屬加60%喎 正路

但係無1個覺得3圍係有問題

認真隻game如果真係出埋超4xxx
我諗都接近摺埋
仲有咩角可以繼續拖落去

出dragon ball heroes嗰堆

之前睇過段龍珠super heroes 既片，
果隻game 出左一d正傳/劇場版都無既角色，幾有趣。
例如超三比古洛，超三布洛尼，超四布洛尼，青年版超三悟格等等。
我估Bandai 出到無野出又想搵錢可能會連呢d角色都搬埋出來出。

同埋宜家龍珠超仲畫緊，有成十三個宇宙咁多角呢 睇來仲有排出。

龍珠超堆角色暫時好多都好柒
除左女大波蓮吸引d

超4布洛尼一定出，
係時間問題，
我估會carry其中一個極屬

我覺得final boss係大神官

出超4大波前,我諗佢會出隻超3大波先

都唔奇
界王神都可以係boss
如果佢係final boss都幾正
到時維斯班天使唔知幫邊一邊呢

緊係幫老豆

準備三培永動機

話時話
佢之前話超激復刻會唔會係777出

幾時出紅毛超激

話時話，龍珠超依家個片頭曲有一幕係依個
隻色係布洛尼隻色嚟
唔會係話其他宇宙又有1個傳說中嘅超級撒亞人掛

每個宇宙都有同1個人 但係性格唔同 好似係

唔係話每2個宇宙先係連住咩
好似第6宇宙同第7宇宙係連住，第6宇宙都有地球但一早比地球人自己毁滅咗，第6宇宙又有撒亞人又有菲利嗰種人
但其他宇宙就會完全唔同
好似係咁

你地GT力杜會唔會十技嫁

其實呢張卡值得10技，搭45好q好用

國際同日雙修真係好難。
但國際之前課左好多同宜家好齊

唉

我唔捨得放棄
但係兩邊玩好辛苦

大亂鬥會含撚

國際有xxx,ooo,品，bobo全10技
邪波同體大波。
唔想棄。

日就2週年開始。刷左超8同bbb....
後追xxx同ooo同rose

變左國際hea左係度無玩

國際啲出卡率咁低，
早棄早超生，
但呢排太多人放國際帳，
你要放都唔易

刷左成日SR悟飯 2x隻
隻速少年飯先升到3技

有得升技仲想點

LR 1718食老界係咪唔值

有得免費升技
自己諗

都唔勁

暫時都無諗住放。
有感情。
不過同日版比下去。
國際點解可以出得咁撚慢

唔值

上網睇下 其實腳制而家出卡率已追平or好過日版少少

上水推推post先

仲有兩日就777

777幾點會更新
公司wifi廢更新唔到

鳩估777有咩活動
1.超17超激 (有個7字)
2.紅毛超激
3.超3布洛尼
3.舊卡dokkan eg速2飯、巴達古、元祖力悟體達
4.開放一齊FF

後日先係

後日幾點

唯一有可能係比17同紅毛
仲有77個覺醒章同埋7隻道具

紅毛
想開個pool 有blue 同xxx

4日無上以為你棄京差d錯手殺左，好彩上黎望下

我

園田

叫我

個post 幾日前 巴打推返出黎

悶up推post

當我個朵流架

仲未攞返個帳
求大家唔好del friend

Strong hold

e加未有超強襲既強襲係咪得返傑比度同魔童？

N年前玩過陣 玩返發覺完全無勁野
係咪重刷好？ 同埋宜家係咪唔適合開局 好似無勁野抽

等777日

咁我打吓關攞石先

遲d 777又有3倍經

超強襲隻速比達刷唔刷得過？
唔係比達仔

打lr菲利要用

我諗緊邊隻係紅毛

好型果隻啊

原來係依隻
真係好耐無見過依個超西神
依家睇開超或者D卡都係變藍 好耐未見過變紅

睇嚟嚟緊又會有新形態

10倍界藍唔得應該就再變20倍界藍咁樣上去打

力紅毛，好似係紅龍拳 好撚期待

睇個片頭佢爆完紅色氣係變返黑髮嚟打

有人預測，好似神與神咁，吸收新境界既力量，然後係普通狀態都可以有個種境界既力量

紅毛黎講 我J知個張既卡面

一定唔會
出新mode仲唔搵錢咩
打黃金個op本身都冇變藍啦
你係聰明人你明我講咩既

科金張卷換咩野好

已有父子悟 父子飯

然後變超4

打LR菲利試完，我覺得比達仔輸出仲勁過襲地球隻強襲比達

趁無野做15技+4突埋佢先

新卡 竟然係撒旦
到底呢張係777卡定愚人節卡

844def.

招絕招 低傷害

成張卡個設定都奇奇怪怪咁.......

超高機率atk 80%down
可能打特別副本用

正常
比達仔特大傷害
比達得大

自身down，有乜用

得844 DEF已經唔知做咩事

抽中真係揼心口 最好係愚人節卡

係咪今晚777

幾點開始？

係咪今晚11點，唔係就零晨三點

係咪比達仔，個關出埋老豆就會至少跌一張卡

我試過兩次都跌兩張

應該最少跌1掛

我估有老豆，點都有一張

等你班友仔輕視抽哂宜家啲pool
聽日再更新隻超17迫大家儲

要抽既一早抽晒啦

仲未有爛面同體古

每日花7體，送各屬性劍1把。
另外一次性花77體送道具，
花777體送各屬性大中小潛解石7大77中777小。
花1000體送各屬性銅徽章10個，銀的3個，東/老界徽章1個，練技老界王ssr1張

1000act會唔會難左d

依家一日都係用around 500到600 act，追超激戰，強襲呢d，應該都ok既，再加埋新關

累積 , not 1日

日本仔玩超低機率毀滅性傷害殺左隻不死身扎馬斯

超低機率毀滅性傷害

惡魔必殺

惡魔人成套龍珠最勁

可唔可以用呢招隊冧蜜蜂bobo?

有人試左話唔得

係唔得既
因為佢有100%減傷

上上水先

個個都想隊冧佢

rose, blue, 超比 邊個食老界王升技先

rose，呢三個中rose可以減防

如果你玩超隊就超比古

出新超三+達巴

帶面具果個係達爸？
未見過嘅

好似係 DB Heroes 既角色
咁樣佢真係有排出.....

好似係悟爸黎

新嗰隻ps4龍珠game有依隻嘢
黑化咗嘅悟爸

Xv 既悟爸

DB Heroes 既話
好似有超3超4大波 夠佢玩到4周年都似

我極隊齊腳少少
咁升rose先
唔該你

升rose先都好既，大幅下降防範wo

宜家開始玩會唔會太遲？
洗唔洗刷首抽

等18號先刷
唔太遲

遲啦 ,早1個月好岩入坑
等埋聽日送幾多石比你刷先
少過50石建議買首抽算啦你

係
好似仲有超3悟爸 超4悟飯
4周年真係不是夢

唔撚係掛 新超3....真係唔知抽唔抽好
但如果係出黑化悟爸應該都有用
悟爸應該又係封必卷 放入極隊FIT哂

又有龍石超割引
但對上1個話咩每日1回割引即係點?

又兩隻120%隊長
結果個設定 超4 超3 古拉 係同實力

超4悟飯
有冇圖？

J死勁型
淨係依張圖出一張已經型到爆

呢隻 出既 都好多人追
悟飯威威

今次有得四十抽
好緊張星期五會出啲乜

兩隻超激 悟爸同超3悟

藍神

終於悶up完

會唔會係知超3 技悟爸呢
我諗都係新一代既隊長黎 不過睇埋被動技係點
可能悟爸有得免費10技

上水先
仲係努力幫緊小號刷rank，距離230 rank仲有一段路

悟爸都有機變超三

生抽巴，主號終於夠50石
可以抽一次10連

抽左啲咩

未抽呀
唔係會有新超3抽？

係，超3同XV悟爸

係，應該都分兩個pool各carry一屬

佢而家好撚興分pool呃錢

邊隻技屬就唔抽邊隻
不過都要睇埋個pool有咩其他嘢抽

好似之前咁ooo擺係45 pool就知咩料

幾時出新pool

其實唔駛睇，
廢啲果張新限一定配4547隊員，
好似力3達超一星龍Bobo之類，
勁果張就配元氣劍杜品，品，
邪念波果類卡

好似18

終於有次新pool 係weekend 開

佢出撒亞人pool ,即係無壞人
即係無超17號

仲係冇野打住…

Reading week都完啦

隻悟巴應該壞人，
如果係新隊長好大可能極知

想問大家邊到刷老界章多。
嚴重短缺

想問下7粒龍珠係咪可以不斷打番黎拎10石 岩岩拎第二次

每個願望拎一次

打素材關，靠運

見友壇話咩打成精刷。
想知係邊關

我都想知. 嚴重短缺.

素材關，技的就打中間果兩粒紫金，力的就右上角果粒紫金，比較易出老少老界，不過一切都是運。

反而我好缺升卡等嘅料，
想問下你地平時點升啲卡

N卡+重力室

啲n卡覺埋變r卡再升滿等餵完都得好少

邊個教你升滿

劍 重力室 80lv

今次好似冇分pool

唔洗升滿n卡

仆街中伏，
就咁升滿張r就食得？

我通常食友抽果d.....
BTW..重力室邊度刷

N卡dk完，食有3萬幾經驗

升乜鬼 , 就咁 1LV , 配修練道具 / 5隻 1LV 配重力室之類

講錯, 5隻係配 界王神界個D 每1隻 +5萬經

邊隻係界王神界？

修練場地

哎，啲n卡我全部一抽返來就賣鳩哂
界王神界邊度刷到？？？

唔洗專登刷 , D體力留黎刷技 / 角色 / DK關
平時打呢D關自己缺咩就踩咩囉, 新手多數踩多D 紅色膠囊升角色先

其實我都唔新架，
有25x rank，
所有超激章都打哂一套，
平時冇野做都係打下玉同綠石，
但一直唔太識堆肥

咁應該你教番我

我係會用友情抽抽返嚟或者打關跌嘅n卡，每1隻n卡食另1隻n卡，再加1，2個平時唔會用到嗰d最低lv升經素材，升滿佢再覺醒佢做R卡，咁就成為一個肥料，每一隻都會咁

不過我本身SSR以上嘅卡唔多又冇點用石開位，唔捨得
要升嘅卡都升哂，搞到積咗勁多依d肥料喺度，過半都係又積咗廿幾次友情抽未抽

依家我得100個位，85/100，係咪應該用石開多d

遲早都要開 , 100 唔會夠

打左10隻比達幼年期
個陣好廢

唔夠打？咩陣

刷左速少年飯 9技
食多2粒石都上唔到10技

刷緊比達小子 10上15

我400個位用左300左右

有冇新卡既圖

點解有咁多嘢

at以上都留一隻來大亂鬥，
力速知屬少練

我係速知屬先有升
本身卡唔多

sr我比哂阿婆

仲有10幾次友情10抽未抽

友情原來會有ssr

依家睇睇下龍珠資訊入邊講悟空既超激戰
入邊話咩婆婆 1日淚乜野
依隻超3會唔會係天使超3悟空

同意

老手玩法

抽友情拎n卡，之後就咁用重力室加劍

邊關?

2045135167 招fd子
主掛超8 blue rose
天下一會掛m達/大波幫下大家手

乜而家掛m達仲有前途咩

技神悟+雙m達，點會沒前途？

快刷正統打法
利申：冇M達

比達仔10技上15技淨係食一張DK比達仔就夠

人地果隻應該食左5技

明解, 仲以為要打5套章咁痴線

Dk完的可以食未dk 但只有50%升技。

得5%咋

將SR Z覺醒做SSR先食有50%

平時可能會食未dk 搏一搏
但今次套dk 章唔難打，又唔算麻煩
我諗升多隻五技dk 比達仔會有效率d

其實用頭尾藍比古/超比古係點過到
試過幾場, 要勁好運先贏到一場
除左鬼仲會帶咩道具???

Dk的食未dk的技5，一次搞掂

難打真係見仁見智啦，瘦骨悟悟+35,好易打。打速的當然用技的去打啦

10技藍神 好多時候滿珠都1rd秒 , 道具都唔洗用

好緊張

成功

唔好提, 尋日食左 4次50% , (每隻5技Z覺)
第4次先成功

我隻瘦版悟格，試左三次失敗
宜家仲卡左係十技，灰

尋日嬲到狂行短捷徑咩都唔食黎刷

失敗悟格先麻煩，因為佢有時出肥仔，有時出瘦仔。（肥仔我已經滿左技）
遇到佢出瘦仔又未必跌卡。
到儲到有五技時又要Z覺醒一次。
連續三次都衰左 我真係操佢媽B
嚴重傷害人民感情

大家都經歷過

感覺上比你開場儲夠8氣又點
打x10無技珠又係等輸
除非場場食曬道具

麻煩就乖乖dk完再食

只能夠講，每個人玩法唔同........有人會一拳超人，有人會鬥快打完一場，好睇自己的本錢

ic
我習慣食 dk 5技
覺醒五隻仲要得50%好嘥材料

我用dk 47 +好友未dk47/ooo
中間全部自爆仔
帶鬼同果實/轉珠，無難度

5%閒閒地都應該幾十隻先滿

想穩陣既用低cost 加氣隊長
搭人地超比古/剋屬既限
隊員用剋屬既
通常 50 cost 都塞到 4 隻

留珠俾限開大，通常都穩過

我今次打比達仔係第一次打限100cost關
我就頭尾超比古，如果咁啱嗰round 3隻都係培植人就食鬼

推爆佢開新post.

唔好衝咁快呀

頭post d 資料唔update
要執執佢
同埋跟住係 (16)

有乜執?

copy返頭post ok?